香港邊間檔既魚肉燒賣最好食 一食完就想食多幾串?

好想食燒賣

太古燒賣王

其實七成貨都係同一間

大家姐
荃灣已經冇靚既燒賣食

筲箕灣果間賣到勁貴

但係有D會自家調味汁

總之一定唔係7仔。 d燒賣粉到🤮

邊間?

邊到嚟？

又新街燒賣XX

仲係好似幾貴下

屌 係咪元朗
係元朗食個一間好似叫多寶 有條友買一盒番去做晚餐
我食完又真係幾好味

渣哥

仲有原味家作

有冇人食過?

唔like 話豬肉燒賣但一啲口感都無

一般

巴打食開屎?

原味家作好難食

2間都係伏

元朗

邊度阿屌

阿波羅

屌

龍津

吹大左，似食魚蛋多過燒賣

係咪呂仔記 幾個月前食都賣緊廿幾蚊幾粒

仲有邊度有 兒時回憶
係好過7仔 便利店食物之王

王老吉
有荷葉蒸

元朗燒賣皇后

龍津都有人鐘意

好似話用門鱔打 但其實一般

係有口感過一般果堆 但廿幾蚊 買幾粒真係唔平

食過 但佢唔係我想講魚肉果隻
都係一般 好似20蚊

係
我想講依間

屌 做咩唔落豉油

紅磡家維村嗰頭
不過無記名

仆街

我都覺得一般
豬肉燒賣黎 除左大粒飽肚外冇咩特點
唔知點解會有人捧呢間

石硤尾白田林記
好似係自己包

我都想知

不過如果而家仲有可能都係變垃圾

好耐之前嘅北角碼頭燒賣

聽講之前好好食 但我去食果時就回哂塘 同埋真係重大粒個傳統燒賣
我追求係一啖一粒果D

多寶

有冇人鐘意食面粉燒賣 ?

紅磡林記

好想食 元朗都幾多野食

紅磡 林記小食 真魚蓉

大埔廣福街市 唔記得名 用幾種肉撈埋

同魚蛋放埋同一袋會減分
專業D好唔好?

金龍?

林記

住附近既表示好難食...

呢間屈機到放工時間排長龍

而家難食到
仲要12蚊5粒

唔識欣賞淋patpat 既普通燒賣

民豐有蒸燒賣﹐不過通常都係買返去自己蒸多

我果時星期日去 個老細做到手抽筋

呢條街行一轉就會肥

好想食返細細粒彈牙有魚味既魚肉燒賣

九龍灣大榮華對面涼茶鋪

尖沙咀金馬倫道凌晨先擺嘅車仔檔

減肥就真 無檔吸引

深水埗雙喜魚蛋 以前果批貨最好食

snack express 其實OK

葵芳強記？

自睇錯魚旦燒賣

呢排鍾意食油麻地出口嗰間嘅魚蛋同燒賣

太古坊對出

觀塘物華街舊時有間雲吞麵鋪頭，有隻手打既燒賣好好食
唔知依家仲係唔係度，出邊食唔到佢個隻味

仲有啲皮

紅磡差館里牛肉燒賣
堅好食
但唔知執左未

深水埗 荔枝角道 桂林街交界

香港仔 鴻記

多寶無得輸

屌好撚好食
一定要食辣汁

真心好食 以前返學朝早日日食 好正

嗰隻真係比狗食......但成日都見到人買

咁既價錢，唔係食粉都偷笑，堅有肉，算係咁

多寶嗰啲貨係買金龍。你上網search金龍啦 呢間係供應商 自己買返去蒸一樣 不過聽聞金龍依家唔做散客

細個係元朗
好係大棠站落車行落去交通燈位 有間荼記
佢明面會開架小食車對住馬路 有三寶 有多蛋燒賣 D燒賣好好食 得4粒
但幾年之後佢就汁咗搵唔番 有冇元朗巴打記得同知道佢係搬咗定真係收皮了 好想搵番果種味道

紅磡觀音廟對面嗰間 以前住hall成日去食

陳記燒賣其實幾好食
大埔會買到

燒賣係cheap貨個隻但鼓油好得

見到都唔想食

荔枝角 金華美食

原來有名 次次都話後巷果間

大窩口有一間都Ok 過親去都會篤兩串

西環厚和街同士美菲路交界 興華 咁多年都係咁好食
不過人生食過最好食係間叫西環網吧 入面燒賣加豉油辣油好撚正
仲有又一城行去cityu 中間左手邊有個位凹入去果間燒賣又係好正

香港小食真係好撚好食
好食到係可以減壓

馬鞍山恆安街市 自己即包 好惦

陳記d 魚蛋好難食，但燒賣認真唔錯，夠煙韌，加埋d辣醬

由以前十蚊幾粒開始已經覺得係垃圾

紅磡林記
腸粉都好得

通達燒賣都好食加上佢啲豉油都幾好

觀塘巧明街 皮薄 重點係辣醬 自家製辣中帶少少甜

邊間？

上水龍豐

Food express 果d 我覺得好正

燒賣起碼唔係多少粉個隻 有啲咬口
好燒賣好難搵

恆安？

唔記得叫咩名
係一間好細的士多 創興銀行隔離

佢多左浸果皮味
唔洗點豉油都ok

左面果串好似經歷咗場火災

置樂粉仔檔
其實覺得好多間都差唔多，主要係個豉油唔同味
再加辣油

住附近
唔覺佢有出名過嘅

林記小食
由細食到我大

你就係食神?

嗰間都正，我以前嗰頭返工成日袋食

佢地以前係喺旁邊座工業大廈擺車仔檔
收工時間一定大排長龍

長沙灣 金華

係咪好多種唔同辣度簡 我記得

Me too
紅磡L

多寶真係正到 食過翻尋味
仲有B仔隔離間泰星 燒賣都唔錯

東大街果間？又貴又唔好食
上次買番屋企食老豆老母話唔好再買

泰星D墨魚都OK

路德圍有間十蚊一兜 幾好食 個醬正

上水龍豐豐泰牛雜門口

呢d一見到就知垃圾

佢地未上鋪前係擺街邊檔
果陣你開始食未？

黃大仙近龍翔道嗰間

鍾意食燒賣完全唔點汁

藍田啟田
好似叫燒買王子
好大粒，7分左右，其實最重要係辣油,佢無

黃埔有間好正

你癡線架?

食慣垃圾 食呢啲係唔識欣賞

咁你真係見識少

食開多寶嘅夾餅

紅磡廣場一樓 有間婆婆賣 超好食

加埋辣辣油
重有魚蛋都唔差

識貨呀 粒粒大大粒 汁又正

土瓜灣譚公道初記小食

10蚊10粒
一定唔算貴
但好難食

靚燒賣一定係岩岩巉巉，食落唔粉、d坑紋吸哂豉油，一流
嗰d吹到脹卜卜既一睇就知係粉團

尖東 「香港必食」

景峰燒燒賣

邊度！

廣源街市
好撚正
有個婆婆坐喺度即包

粉嶺聯和四眼仔

棟篤食都幾好，但最近好似冇以前咁好食

呂仔記冇你地講到咁差
無錯，係貴，但係都好大粒下

snack express 唔差嘅

CityU AC1

點豉油 辣醬搞到粒燒賣太重味
粒燒賣變左配角
走汁食到佢本身嗰種味好正
再加上開始唔想食咁重口味

賣得貴, 仲好腥

轉角位有珍珠奶茶，串燒賣嗰間

油麻地通達

係撚
咪撚扮識啦

下次放工比個機會佢

觀塘街市對面地鋪

我覺得華御結早餐個燒賣幾好食

食完俾個report我

黃大仙新光隔離條巷既車仔檔 次次食都兩串起

南山村個婆婆夜晚賣既燒賣點睇

狗也不屌 淋到

食過一次
太淋 心諗我食緊咩？ 邊值咁貴

龍豐加一 個汁正呀

黃大仙小巴站18m隔離嗰間

健康工房啲燒賣好撚好食！！！！

石圍角有間但唔記得名

收皮啦垃圾黎

肥仔記？

南山村宵夜

燒賣其實唔健康！！！！

金華真係屌打

呢隻好撚正

馬鞍山街市有

有時特登入去食

建明街 媽咪雞蛋仔隔離嗰間幾好食

邊到？

師兄係咪藍田間燒賣王子？

油麻地 滷味小食

係

粉頭

駁唔到

Same
之前讀書成日食

好難食
一個字 腥

住屯門 上星期突登走過去試下
燒賣好一般 唔難食
手多買多左份炒烏冬 難食到想死
自問自己係咩都擺得落口唔嫌難食既人

佢有辣油，不過啲油垃圾無味，仲衰過7仔辣油

啲燒賣好粉

燒賣皮暗啞無光，望到樣都覺得好劣

通達唔係得魚蛋好食咩？

沙嗲汁個間？

依款？

我發現真係以前呢種腸粉店
碟上面有張紙嗰啲先係最好食
有無人知香港仲有邊到有？

上水 大馬路

長沙灣金華

燒賣王子好好食
不過辣油唔掂

幾抵屌既 青衣城開左之後成日食

呂仔記
$28 8粒

黃大仙有排熟食街市咁既地方 有間賣車仔面既賣埋燒賣 超好食

金華真係正到癲，特別係啲辣汁

小西灣呢間 以前番學成日食

龍豐屌打
係得依間咁貴都會食

燒賣我都覺得好食
通常魚蛋燒賣加個油渣麵咁食

以前(大概7/8年前)喺油麻地嗰陣好好食放學成日去買
宜家石硤尾嘅唔知點呢

呂仔記

以前係花園街近太子有間好好食
到依家仲未食返同一隻味
執左應該有十年

置樂 粉仔店

好撚肚餓 好想食100粒

真係好食咩？食過幾次
係好煙韌o個種燒賣，唔彈牙
覺得一般

我自己覺得ok喎

地下鋪賣行李gip隔離？

從來唔食
又貴又唔抵食

雖然離題 但淘大個蝦肉燒賣真心正

多寶真係全元朗最好食既燒賣
次次行過都督兩串

葵芳地鐵後面真味坊

龍豐燒賣 每朝去街市買肥豬肉啲頭頭尾尾平價野再整
知道咗好污糟唔敢食
入去食嘢唔好凍飲豆漿 溝水喉水

通達？
魚蛋好撚正

呢間野水準唔穩定 有時候好重濃油味

金華美食

以前係7-11定ok食過燒賣，冇魚味得黎個口感係極奇怪，好霉好似食豆腐咁，散嘅，有冇人食過？係咪一直翻熱整到淋哂？

接受唔到.......

你痴線架？

泰星食個辣

巴打識人定咩次次經過都見佢地倒雪藏包裝好嘅出來蒸 仲以為係入貨返嚟賣

Circle K

識人 前幾日會包定

燒賣放題

Snack Express

好肥

觀塘南記隔離有間幾好食

一定唔係大埔廣福號稱手打嗰間，根本仲難食過普通來貨嗰啲
啲粉粿又係，皮厚又唔香
仲要樣樣都貴過人
原本推車仔生意都只係麻麻，靠前排啲鱔稿而家做到又請員工又入鋪
on9仔先去排隊

鴻福堂好撚難食 又貴 個豉油鹹撚到痴線

信和 豬肉燒賣

元朗康樂路個間都唔差

富康，有間幾好食

長沙環金華

隻辣豉油好正

鴻福堂

駿運
朝朝都排勁長龍，$12有燒賣同腸粉好抵食

銅鑼灣有冇邊間好食，係附近

上車早餐

金華無得輸

好撚難食喎....
唔係細個食果隻魚肉燒賣黎

Ac1

Snack express 都幾好食其實

屯門老朱真係好好食

笑左

通達燒賣加魚蛋啲汁我覺得幾好食。。

呢間好食到

AC1

元朗多寶真係好撚好食，據我所知佢哋用嘅燒賣牌子叫金龍燒賣

一買最小買4串

土瓜灣，唔記得店名，有賣格仔餅涼茶，有興趣就揾下

十八座狗仔粉隻燒賣不錯

駿運士多

呢間？

7仔燒賣唔掂，但魚蛋算係唔錯

紅磡林記 燒賣 牛肉 腸粉都好食

尖沙咀赫德道口個間
唔知係我垃圾口定係點
我覺得加埋佢個椒絲豉油好好味

Ip 都唔洗check 係家維邨入面個公園食

利申 同你一樣

太安樓鵝姐

加埋個辣油真係正到仆街
但係有啲貴

竹園夜市燒賣王子

觀塘巧明街車仔檔好正

燒賣皇后以前燒燒賣好正
依家又硬又乾，個汁又無味

娥*

係
唔記得咩名 係爭鮮隔離
綠色架間野
好撚好食
行話都要食番兜

識野，仲要10蚊13粒

鴻福堂先係比狗食⋯⋯好似食擦膠

有無人知華御結d燒賣嘅辣油係咩牌子

贊成

長期蒸住，夾到俾你都濕到冧晒

土瓜灣初記，咖哩魚蛋好好食，好彈牙

城大ac1

7仔請都唔食
慢頭嚟

我直頭問樓下間腸粉鋪買
咁咪得囉

講咗大埔群記隔離間燒賣王未
係我最鍾意嘅煙韌口感同有少少魚腥，加個豉油...

大圍火車站

上水龍豐燒賣未食過一間比佢更好食

補開長毛成日食！超正
報左啦應該

紅磡觀音廟

好好味

香港仔雄記

呢種調汁第一次係幾有驚喜 但之後都係食番豉油

屌 依加連粉果都冇埋

識野喎

住附近淨係食呢間！

小西灣角落頭果間
以前十蚊十五甩又好食

東涌渣哥

唔得

方圓十里應該無一間正得過佢 我唔係住果度但得閒無野做都要去食下

金華係用金龍燒賣, 不過鼓油同辣油係世界級

補圖，流口水🤤又香又林又彈牙，個豆花都正

冠華嘅燒賣
啱啱蒸起就好食

一定係荔枝角大南西街紗廠個頭個間

啲辣油正撚到屌西

你老未

辣左15分鐘仲係到Si is sir sir

成日食

堅尼地城有一間 係厚和街嗰頭 超正！

大埔？

好食但9蚊串好撚貴

觀塘快餐車

吉嘢食

貴
普通質素

以前游完水成日去食

嗰種我叫佢做擦子膠燒賣
同傳統街邊檔賣嗰啲兩樣嘢嚟

8蚊正

黃大仙巷仔腸粉檔

旺角 真知味 要食埋魚皮餃

陳記魚蛋 北角新光戲院隔離

葵芳強記，日日排長龍，唔休做

竟然有人講 呢間應該係自己包

多寶其實係邊黎
我老母買左好多番黎佢話好出名
但豬肉我覺得麻麻 魚肉好食

陳記，好多鋪頭都係陳記入貨

好想知佢喺邊入貨！

紅磡林記 元朗多寶

勁多腐皮

多寶得魚肉燒賣
有豬肉係又新街燒賣皇后

以前個撚個逼係路口算煎樣三寶
個個等紅綠燈既屌曬鬼
而家就多蝗到我要行內街

食通達燒賣成日都叫阿姐落咖哩汁
有冇同好??

健康工房

佢個魚蛋同紅磡林記九成似 林記冇咁辣 甜d
我覺得林記好食少少

沙田同何文田都有

係咪叫六道嗰間？

我發現d 燒賣越樣衰越扁果d 越好食

老朱自己手打，凌晨4,5點已經開鋪整緊

係！

間閒一9

7仔

燒賣係窮撚先食？

同好啊樓主
未叫最好 但葵廣個地鐵行出去百佳對住個間都keep到水準 每次去都會食 個汁再進一步就fit

邊頭 附近有咩

邊個位置

我喺荔枝角返工日日早餐都係食六道嘅腸粉燒賣
勁多人排隊

呢間係掂，每次經過都買20蚊

岩啊巴打 愈樣衰愈好口感
除左手工勁又叫到即整即煮

嗰間野污糟到爆，超多曱甴仔，有次我坐出面個位睇住d曱甴仔喺張檯到爬，見到整燒賣阿姐個水杯蓋都有隻曱甴爬緊我即閃

睇個樣都知成口粉啦，低質燒賣都擺上來，唔屌佢咪算係咁

講話上水龍豐個D應該食開屎 住左30年都唔知點解會有人幫襯

土瓜灣落山道

間野個沙爹汁最正

魚肉燒賣呢啲街頭野，好食咪得囉

係邊頭

南山邨燒賣

自己上去買ok, 上星期買完， 但要問有冇貨先

10年前既7仔燒賣好撚好食

個次係元朗食有益甜品
順便叫埋個腸粉燒賣，
估唔到燒賣好好食， 好有魚味

石圍角郵局隔離

$14 7粒

好好食

雄記？
由細食到大
到而家唔再住香港仔有時都會特登返去食/買一大碗拎返屋企第日蒸返熱嚟食

金華+1 豉油好正入晒坑

另外九龍城豬肉檔隔離 豆品鋪既燒賣都好正

劣食龍津

金華係我食過最好食既燒賣

元朗多寶

荔枝角吉祥！
可惜已經執左
到依家都未搵到第間取代到，六道做到8成似，但都係輸左吉祥個鼓油！

屯門富泰早排買過魚蛋但好難食了

但真係好味 唔係成日食

我覺得燒賣好少會難食,最多係分好食程度姐
但魚蛋就真係,點解有d地方可以整得咁難食

最撚憎七仔果隻 粉多又唔香

魚肉燒賣多數好食 同一間廠整 加鼓油好撚正

大陸人開？

旺角新寶附近間吉野家 隔離間涼茶舖

city ac1啲燒賣

次次都勁多人排隊

龍豐個個位好貴租，用啲下欄嘢整燒賣唔岀奇....

題外話：豐泰牛雜依家都得番大陸人食，正常上水人都食潮興旺

食過 我經開果頭都一定會食一串
10蚊6粒
間野叫燒賣王

呢間垃圾愈賣愈貴 而家要五蚊粒痴撚線

燒賣王子

唔記得係5粒定6粒

深水埗金華

紅磡林記
黃大仙小巴站

深水埗三肥美食

葵芳地鐵站後巷強記 啲豉油正到

邊度？

紅咗就加價
其實真係一般

因為我食過有d燒賣好似淨係得豬油味

用辣油引人食，同麻辣火鍋一樣

中國人真係無底線

小食快線加辣油 正撚到

學利魚蛋嘅燒買，自己蒸 ❤️

金華一定排第一
跟住多寶
地鐵站連鎖 Snack Express 加辣油都唔錯

呢間燒賣幾好食 不過辣醬唔辣

消防局過對面大馬路，1分鐘路程

消防局對面馬路，行2步就到

西環真滋味

記低先

同好

魚肉燒賣不如魚蛋算啦
鍾意食豬肉燒賣

油麻地一出地鐵果間 有冇知我講邊間 我唔記得名

食過，唔差，但無我上面講果間好食

西貢碼頭小巴站附近都有間正嘢

家維村 觀音廟個到

唔同唔同 魚肉既口感同豬肉唔同
魚蛋同燒賣更加要分開品味

應該係通達。食過魚蛋都okay，下次試燒賣先

嗰時初一初二先開檔

元朗廣場巴士總站隔離有間細細間
世界級好食 唔記得左咩名

炮台山旦記

雖然執左
天后地鐵站隔離
QQ便利店

陳記其實都幾ok

以前住隔離嗰座，最鐘意腸粉加燒賣加牛肉，外賣返屋企當飯食

呂仔記？

本身燒賣就係加工野搵d頭頭尾尾既肉整燒賣架啦食左咁多年都覺得好正

就係多寶

yeah

見到間野用陳記
我>即走

旺角區黎講 算好好食喇
佢個辣椒油仲好正添

係屋企個頭
搵日行過去買先

我覺得其他都好食 牛丸 雞蛋仔個d

物華街從來都無雲呑麵鋪

住左30年

睇住阿伯將碟啲豉油辣油倒返落一個個壺入面 重用重用再重用睇到果下有啲唔開胃
不過佢隻辣汁無得彈 燒賣加辣油好正
佢隻辣魚蛋仲正

而家仲好正
每次搭船都要啪返幾粒

黃大仙小巴站隔離果間

仲有

馬鞍山恆安舊街市入面果間恆發!! 不過執左

原來未執

葵廣 回味無窮

咪撚講啦 又要排隊嫁啦

馬鞍山有馬會個個恆x邨商場
個條新開食街入面即包個間

佢d魚蛋腥到不過其他野都ok

引人中伏都唔係咁呀咁難食都話好食

興華 由細食到大以前舊舖仲要有串燒食

老友食過鴻福堂未

試過就知真係可以好難食

有咩特別？我成日行過，但未試過

南山村夜晚個姐姐

$10 魚蛋燒賣

元朗廣場後面巴士總站個位

有薑味但唔辣 好正正

協和街先真

同一條街我覺得蝦記好食d

以前返工成日食和肥哥車仔麵

呢間既話我覺得豬肉好食啲 細個好撚平 好似兩蚊三四粒

係咪好多雀果個位？ 啲辣椒油世界級有啲花椒味勁香

依加好似十蚊

巴打識野

係呀！啲豉油都好正！

南山邨車仔檔

lm

講起就想屌返串

其實佢地係用邊間
想自己蒸

金龍

咪又係豉油，老抽，糖，最多咪溝啲滷水

汁黎講snack express幾正

屌你真係唔識架喎

沙爹汁

海福堂？

陳記點心嗰隻唔得

攪呢間我食過，係幾好食

加辣好正
成日出入地鐵都會食

葵芳地鐵站出面百佳對面嗰間我覺得幾好食

大角嘴M記附近

南山邨檔
長沙灣昌華街一檔

無人講南山村自己包果檔

生果檔隔離嗰間?

講咗幾次了 追po 啦

應該係，如果同我描述嘅地方一致就係。果度無第二間類似嘅野

我鍾意食地鐵站對面三聯樓下爭鮮條巷隔離嗰間

屌你食開屎？

係咪富麗？ 燒賣ok 魚蛋好難食

無錯 就係叫富麗 入面仲有糖水食

西環網吧係咪真係西環間網吧

係唔係野食鋪頭位黎 只係入面d燒賣太好食

水果鋪對面嗰間？下次經過試下

37m小巴站？燒賣唔知，但打死都唔好食車仔麵，超級污糟同難食，曱甴通地爬，屌你最撚離譜張枱有幾條蟲爬緊

愈爛既燒賣愈正

元朗燒賣皇后十幾年前好好食 大大粒
而家就不了

果間由細食到大，成日都見到佢地係舖頭入面包燒賣
而家食落覺得粉比以前多
以前真係好好食

觀塘新文記
唔同車仔果間文記
魚蛋麻麻
但燒賣堅有咬口 豉油都正 唔會死咸 幾香
不過好貴 10蚊7粒

應該係 衛生望落都幾差下 但啲燒賣真心掂

D魚蛋
其實佢閒日係咪唔擺架?

咁都認到

蝦記腸粉係好食
但燒賣都係鍾意初記多d

寶琳商場二樓 食車仔麵果間 食完返唔到轉頭

邊間

天橋底小巴站隔離條巷 行到最入

小巴站嗰邊

下，九蚊已經好撚貴

THIS ?

食過上水龍豐粉面鋪出面檔燒賣你唔會再想食第二間

係呀 好好味 不過呢排加咗價

食完口渴到呢

觀塘大業街, 蛋撻王斜對面個阿伯, 不過已經執左

食開屎 ?

巴打石圍角大
細個成日放左學就走去買黎食
依家就冇以前細個個陣咁好食啦

冇人食過？

我去林記 唔會食燒賣 只會食魚蛋
btw 佢果d 係豬油燒賣黎 我個朋友仔就最愛佢地依隻豬油燒賣

未 可以隨時過黎食

次次食完個人都好開心

利申唔係打手 但係真係好正

牛肉燒賣黎

仲有粟米

有冇邊 d 係可以買番屋企自己蒸架

屋企隔離 由細食到大 但開始貴左 同埋聽講兩兄弟開鋪 其中一個係另一邊街開粥鋪 啲粥又幾好食 但呢個鋪開鋪時間唔定

去幾次都搵唔到

應該做飲完酒班客，星期五六機會大啲，平日好多時都無開

上星期六先食完 6蚊2粒 12蚊4粒

一眼就睇到係週街都賣既垃圾膠質燒賣，難得有人當佢美食

九十年代個時唔係好興魚肉燒賣呢樣野，唔知點解後來愈來愈多人食，變埋主流 取代埋魚蛋地位

90年代小販賣d燒賣好正喎,唔係而家d膠質燒賣

90年代初喎，90年代尾開始有魚肉燒賣

葵芳強記

90中到尾左右掛
我89年,對90頭冇乜印象

90年代初人口無咁多，人少d 食可能去街邊走鬼檔口 或者士多食魚蛋多

好灰 無人食龍津

好食喎陳記！

未出名之前既北角麥記
果陣啲魚蛋粒粒都彈牙，仲要加埋佢個辣醬
但係出左名之後就收皮鳥 魚蛋成日林過毛巾

小龍包都正，但出左名之後所以野quality都大跌，睇黎係因為老豆老了，唔自己落手做，請人翻黎做，所以質素差左

所有*

但係算好食的

未食過咁貴，聽人講差左

鴻圖中心間"快餐車美食"，應該得牛頭角站附近返工嘅人先知
燒賣好似得下午會賣一陣
啲燒賣唔知邊度返貨，真係好食

食過! 腸粉燒賣中上水平!
最緊要都算平

細朱粥鋪無左好耐啦，你幾耐無落去

九龍政府合署隔離個商場門口有間小食舖 個到啲燒賣好好食

半年前食十蚊兩粒

頭先去完通達食左一串魚旦一串燒賣 （魚旦11蚊6粒，燒賣11蚊5粒）

魚旦真係冇得輸，好咬，煮得入味，真係值11蚊
燒賣冇你地講到咁好食，太軟，冇咩魚味，好普通，我寧願食龍津

見你地講完去多寶整左串燒賣都幾好食

In 龍津 we trust

同89 印像中
車仔檔又真係好似得細粒魚旦, 剪釀三寶, 牛雜, 格餅雞旦仔之類

有無巴打可以講下黃大仙嗰間係邊間
我上網睇好似話小巴站嗰度有2間
新搬左去嗰邊但好少行過

真心好食

油麻地地鐵站果間
花園街果間？唔同料架？

ok便利店

有機會係佢魚旦同燒賣一齊放，個魚旦辣汁唔夾個燒賣
燒賣最正宗食法應該係淨落豉油

豉油

食過 足料+好食

龍津算係擺得入口嘅劣食

陳記燒賣嚟 睇住佢倒落蒸爐

好多鋪都係用陳記

一睇就知垃圾啦

普通魚肉燒賣
就算冇蒸到林哂都唔會好味啦
好味係鼓油到???

其實我覺得ok燒賣幾好食

係咪東亞銀行隔離
我都有印象有而間咁嘅野

屌你老味咁垃圾都擺出嚟

北角碼頭-帆船美食

巧明街-萬年工業大廈停車場（佢係車仔檔）老細係陳浩南頭 不過棟大廈近年唔比佢再做。 有傳聞佢休息咗幾年後而家喺新浦崗考評局對面再開檔，一解支持者對佢燒賣腸粉的思念，而佢最正嘅係佢嘅辣油。

馬鞍山恆安夜市 手製燒賣

長沙灣金華
次次行過都整兩串加腸粉
加埋佢d辣油正到仆街

鴻福堂都其實唔差

紅磡林記吊打全香港
細細個食佢由佢推車仔賣到而家開店

佢啲牛肉球都好好食

比起啲街邊鋪，佢算叫有啲魚味。不過啲醬太無特色

狗也不屌

六道班人成日喺門口煲煙 經過都唔想入去幫襯

好食但未到吊打全香港程度

難食到仆街

11蚊
今日睇完post就去試

大家姐個燒賣真係彈牙架，的的骰骰唔厚粉，個豉油又好正，食左十幾年都唔厭

今朝去咗油麻地通達，反而腸粉幾好食
燒賣$11 5粒真係好貴

廣福街市個檔我第一次去個時
真係好食到驚為天人
辣油炒到好香
燒賣又煙un好有口感

但近呢半年再去
已經完全唔同晒
為賣而賣
好失望

其實間間你都可以叫佢賣啲生既畀你

魚蓉燒賣黎講灣仔龍津無撚敵

灣仔龍津

旺角龍津

可以打電話問完自己上葵涌廠房買
依家大擺舖頭依家有賣佢地啲急凍燒賣 唔洗特登上廠房

廣福邨街市高山燒賣

大埔老虎岩嗰隻燒賣就未必岩大家口味
質感偏實淨少少，食到加左豬肉
魚味都食到有
但如果想買生既返歸食就可能盡早，試過平日4，5點去買已經無哂生燒賣

得牛栢葉 腸粉好食

係靠豉油
燒賣本身普通嘢

後面個英倫擺設好易認
不過真係幾好食

好一般。。。

我食出面嗰間 巷入面嗰間好似貴一蚊
我食嗰間個辣油好正 唔食得辣都要加少少

完全唔好食
之前好多人提呢間，我慕名而去，點知好失望，我對食嘅要求已經唔高但呢間完全無令我想再食嘅感覺。

十年前觀塘工廈停車場有檔無牌小販，啲燒賣超級好食，到而家都未食過一間好味過佢，唔知有冇人試過

我食最入個間 $7蚊串
講起都想食

南山村嗰檔其實係邊
去幾次都搵唔到

冇錯！ 而家是咪冇做喇？

彩虹邨楓林軒，冇得輸

仲有牛肉
佢個辣椒油又係正
佢收工時間先擺檔
我食果陣都己經7-8年前